露營車推「15分鐘激戰」服務 人夫歡迎老司機上車共享老婆

▲英國一對夫妻竟然把露營車改裝成砲房，四處從事賣淫服務。（圖／示意圖／達志影像）
國際中心／綜合報導
英國一名男子竟然以露營車方式，載著老婆到各地公路休息站從事賣淫活動，歡迎眾多老司機上車，更詭異的是，老公若心情好，還會一起加入免費提供3P服務，以每小時120英鎊（約台幣4832元）的收費大賺一筆。
居住在康瓦爾郡(Cornwall)的40歲人妻露易絲(Louise)，常在網路上四處宣傳她和丈夫一起共同經營的「事業」，廣告中強調自己是貨真價實的40歲辣人妻，每小時收費120英鎊，2小時收費200英鎊（約台幣8053元），還為趕時間的顧客提供15分鐘55英鎊（約台幣2214元）的「速戰服務」。
路易絲為了安全考量，強調進行交易時，她的老公會充當監護人一起開車到現場，但會完全遠離視線不會打擾，客戶若有需要，還可提供免費3P服務。一名男客戶表示，他特地開了3小時的車跑去見露易絲，「露營車裡面非常寬敞舒適，很遺憾快樂的時光太短暫，她的丈夫就坐在前座，如果我想要也可以3P，但我拒絕了」，就算不辭千里以後也願意再度光臨。

有無圖？

人妻相呢

鬼婆仲要40路

她的丈夫就坐在前座，如果我想要也可以3P，但我拒絕了」
邊撚個會要
btw 圖?

34A 喎

屌左先講

有得屌你屌唔屌？

搵隻雞，然後開車周圍接客。
佢話係人妻，無話係邊個人的太太者。

俾錢嫁

ban圖
露點了

大家一齊被ban真好

u2

雞開工洗人帶
真係有人好呢味

好緊火咩
楂楂下車去楂波

夫目前犯
諗起都扯扯地

買一送一
屌左先講

高等人種wo

邊個會想到個男人玩3p😑

係都要揾多條女

高你老母